（最強文宣）連濃牆寫遺信有無得諗

又唔封關
遲早都要死

手寫又好
電腦打又好

加兩滴血甚佳

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

Jeng

記唔記得大家細個點解驚法輪功

個人覺得貼 支那人啲 cls言論 好過 冇啦啦貼遺信

唔好
會狼來了

推

岩就幫手推上熱門

感染力

Push

咁都比你諗到

遺言牆

文宣要進化

血就最好唔好
衞生問題

電腦print出黎的血

普普通通一張信紙手寫最有感染力

是但搵啲紅色墨汁滴落去都得啦，仲好添，而家肺炎咁勁，我就想睇下有冇藍屍夠膽撕